你瞞住我 我亦瞞住我太合襯

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

廣萎BB

你含住我 我亦含住我咬大棍

唔明既
識唔識中文架？